如果你連水貨客都搞唔掂, 唔好講話想贏返個香港

屌你老母, 連連連連連 , 要遍地開花就咪撚守啦
同14年金鐘一撚樣

上水要人呀屌你

樓主住上水，日日比水貨佬強國佬屌柒，放工返家就做鍵盤總司令

收皮啦你係咪警犬

你可以文明少少智力高少少嗎？

非黑即白弱智邏輯

而家係中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

好明顯你每個po都已經有立場站邊喎
弱智邏輯
到呢個時勢都話中立重on9 咁中立係咪你嘅灰色地帶

想有罵戰可以企開少少, 我唔會回應任何垃圾reply

你弱智？

Quote張垃圾圖出來

條友講既野一定岩？

你有無自己用過腦？

條但丁叫你變性你係唔係即刻去？

你已經係垃圾

你縮埋一二便係正確選擇

繼續努力

推